**2019年4月7日周报**

### 1.本周制定的工作目标有哪些?
##### 进行了小论文的实验部分，包括检校、融合、尝试失锁180s、重新计算中间时刻误差，进行误差补偿、计算平面残差等工作
##### 与刘猛奎师兄进行三天线实验，搭建了实验平台并进行了实验
### 2.哪些工作目标完成了？感觉完成地怎么样？
##### 完成小论文实验部分
### 3.哪些工作目标没有完成？下周需要做哪些努力?
##### 下周需要将小论文修改完毕
### 4.阅读了哪些文献？
##### 直接地理参考中轨迹插值算法对精度影响的评估
##### 车载移动测量系统精度影响因素分析研究
### 5.本周工作成果总结，说说你对自己点赞或失望的地方
##### 还需要进一步的阅读论文，并加快论文的编写
### 6.有遇到挑战或者困难吗？希望团队怎样帮助你？需要老师指导吗？
##### 多查阅相关文献，增强论文的逻辑
